林鄭咁有心道歉，我原諒了

我道你老母
原你老母

撤回送中惡法
取消定性暴動
不檢控示威者
追究開槍責任

依家有邊一樣！？係一樣都未有呀屌你個閪！

撒回送中惡法
林鄭月娥下台
收回暴動定性
追究黑警責任
釋放被捕義士

原佢老母個老母

去禮賓府

玩鳩完標題未呀 ? 屌你老母
訊息已經亂 打手已經多
仲玩乜撚野標題呀 ?

大家要睇清個現實
直到呢一刻，我地仲係一樣訴求都未有
義士被捕，如果我地唔去聲援、支援
以後仲有邊個會出黎撐！？
大家香港人，你可以打後排、你可以和理非，兄弟爬山
但係有人出事，一定要攬

推

屌
好多cd-rom呢一刻開始軟化
佢地先係我個target
佢地最大機會禁入黎睇呀
你咪撚分化
各有各做

屌你老母啦 分化？

啲人唔得閒禁入嚟就會畀你依啲標題撚誤導

Push

廢撚事同你嘈

林鄭擺明陰 9me! 文字偽術好無恥!
呃完一次又一次, 佢當我地係白痴!
聲明有隱藏意思, 咪恰我地唔識字!

英文明明抄上次, 中文輕輕執咗啲!
Suspend等於係擱置, 幾時恢復佢話事!
香港人你受騙了, 快啲傳開話佢知!
新瓶舊酒掩眼法, 依家先知未算遲!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
轉發1個係朋友, 轉發10個係義士!
齊齊推上新聞紙, 快啲share俾人知!

要推俾多d人知
777條粉皮響到扮晒死狗想拖時間
想我地散
無咁容易呀
屌佢老母

原諒佢老母